基道中學既同義詞係咩

明道顯理

社黎 好似